又有得睇紐亞舉手

好耐冇睇過了